討論下聽日交通既問題

黨鐵唔洗講,食蕉啦,巴士站又可能有狗,小巴,一記起上次個小巴狗報狗拉手足就火撚滾咁多位講講有咩辦法可以去到各個唔同區
磚:mk想入灣仔

1/10

2/10